［突發］港島武漢大爆發！

有無巴打知真定假？

Push
有冇人知

唔知goji係咪有人中左，好似全面停業

唉 前兩日去 仲有幾條友坐係門口
我隱隱約約聽到話佢哋發燒

有無巴打知內幕

仲去健身CLS

係

巴打邊度做開？銅鑼灣我聽到有幾個人都係咁樣喎

巴打你PHS?

又gym room

唉，今次仆街了

WOO，全香港死剩P記

我都有去，都唔知好事定壞事

垃圾標題黨，善用不推文

係，好心人多就帶返個口罩啦

我見有人夜晚無罩跑街

夜麻麻番屋企打J仲好

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

己推

推